金剛舊愛梁云菲自爆被3男性侵 「事後其中一人的老婆還幫我洗澡」

金剛去年4月與「國光女神」梁云菲分手，同年8月迅速與黃瑜嫻（小嫻）撻著，如膠似漆，經常在社交平台放閃。相反，金剛舊愛梁云菲並不好過，早前她po出受網絡欺凌而患上重度抑鬱症的證明，日前上節目更爆出曾被性侵的經歷，令其至今仍要服用創傷後遺症藥物。

節目上，梁云菲表示自己小時候很叛逆，與父母關係很差。14歲時她偷爸爸的錢離家出走，與朋友租住汽車旅館，朋友趁她熟睡時把錢偷走，讓其只能流落街頭 ; 之後她遇上一個男人，以為對方能幫助她，但其實是她噩夢的開始......

梁云菲被陌生男人帶回家，她憶述：「那個男人邀請其他朋友去他家，當時在場一共有3個男人，然後他們一直灌我喝酒，我喝醉後，他們輪流把我性侵！其中一個人的老婆全程看著我遭性侵的過程，結束後她還幫我洗澡，之後把我丟在路邊的街頭！」因當時年紀太小，她不敢報警，在街上遊蕩時遇上一個約70歲的老伯，假裝關心她，誘她上車，「我一上車，他就把我載到荒郊野外，對我做一些不堪的事情……」惹人心酸！

她的經歷讓主持人、嘉賓不禁落淚，一眾網民亦大感同情，稱讚她很勇敢，「你很勇敢，這不是你的錯。希望能藉由你的故事告誡年輕的孩子」、「云菲的過去真的好讓人心疼，希望你未來能幸褔快樂」、「云菲，心疼你的遭遇，感謝你這麼勇敢的站出來分享你的故事」、「謝謝你願意分享，心靈的創傷需要很大的勇氣和時間的修復」等。

金剛與梁云菲分手後被網民攻擊。

新北市？

自稱患上重度抑鬱症。

果時都身經百戰啦
怕咩

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

9up無極限 又唔報警
話自己被外星人捉上飛碟配種都得啦

台灣呂麗遙

14歲就
仲邊度有處

愈整愈衰
做國光女神個陣最正